[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！

不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

推

PISH

Push

非常好阿巴打

痴線
點解香港人可以咁有學識同上進心
整理得好好

樓主整理得好好
多謝你

Psuh

q推呀

一定要上熱門

推唔到咁多個唯有推整合會快D

暗語啦屌你又打開口牌

推
大家專注返21號呀

大把廢物響度吹奏緊ali

今日所有同621有關嘅鋪沉曬咁濟

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，要團結一致，對準目標

啲膠post由得佢沉

又冇人理？

推啊！

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

始終大部分人揾post都係喺熱門揾
我哋將呢個post推上熱門！

定係推呢個post做content page

直接推呢個, 唔好分開推

一定要推！

整合post就係呢個作用

好有用
快推

心血嚟

唔好再推膠鋪喇

push

肯講普選未

推上去 我特登用621 search先搵到呢個post，出面係度瘋狂打飛機同抽水都唔知做乜春

八掛係一嘅天性

和理非想搵資訊都搵唔到

喺fb睇咗個post幾有意思，約莫係講只有普選先確保到香港人喺香港嘅主權，唔係換咩人上又或者點阻撓惡法都冇用

所以我哋更加要推呢個post

多謝你

順便幫推
我記得有一個post係話乜派推薦去邊度唔知搵唔搵得返

嗚我先前都做過整合 post
可惜冇人睇

Sorry 巴打我真係miss咗
一齊推一齊推 唔好灰

我果時單做左學術討論整合

我地傾偈推依個pist上熱門啦

咁係佢地特別垃圾啫

呢個時候仲唔識分輕重

唉
香港仲有冇救

我淨係知咩都唔做就一定冇救
大家加油

時事台平時都係果幾個人貼新聞，個個都係咁回法架啦，不過d新聞認真distract咗個集中力，200萬＋1後真係鬆懈咗

而家無指揮喇
只能靠我地不斷屌醒，推有用post

但咁多post 係咪應該推薦下睇咩先好

巴打言之有理，你有冇推薦？

好
一齊推

強推

我應份

自己香港自己救

新手入門 緊係睇下高lv戰士點帶新手 企位都唔識累死其他人唔好嘛

仲未上到熱門
未收工

我發現我連點貼link 都唔識

話說連登會唔會del 舊post?
希望可以做個網 etc back up返啲內容..

推呀未上到熱門

up

好有用

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

和理非請進(到底21號應唔應該衝)

BTW我乖乖地逐個po推哂啦，下一個接力推

戰意

一齊飲杯！

好似係唔會 不過真係唔肯定

乜撚野林鄭民調，推！

懂伯伯助攻

依啲係香港人好珍貴既實戰經驗
冇左好可惜

人手置頂

整合清晰

推

大家非常好學

pish

仲未上熱門

有用post 要推

推到621！

風頭火勢梗係唔好推膠post ,大家要有定心理準備作戰模式啟動

Pish

所有人入黎

推!!!!

推！

巴打好波
[大集合] 21號行動文宣

大家都好波

呢個鋪有冇上熱門

冇

...

所以上到熱門啲post好癲

呢個po都唔上熱門咁香港人連登仔做緊咩？

屌 等咗呢啲集中post好撚耐 多謝樓主

推
記得更新

屌

咁都推唔到上熱門

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

依個可以加落催淚彈到

Lush

Pushhhhhhhh

巴打好波

推啊

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

推推推

再推

推上熱門

content page

大大力推

Big pish

未上熱門

。

【 突發】第四波炮轟！620政府死線！鄭若驊，我要你全家失去加籍，共享大灣區榮耀！

想問621既地點係邊到

［唔想死必睇］新手義士基本須知

發夢見到係垃圾會

noted 到時見

想問參考警犬既陣勢得唔得？
前排重盾慢慢推進（1-2Row)
中排助攻 執催淚彈 保護前排 前排受傷後補位（3-5Row)
後排醫療 遠程漆彈（無限）

幫手貼
612企後排唔敢衝嘅同我入哂嚟

上熱門

置頂啦admin

個個係度推
咁究竟係點??

依個post一定要守住熱門

推返上黎

621乜都未傾掂，你班連登仔同我仲喺到嘈掟唔掟磚

無人推？

大力一推

推 全力推

上咗熱門

推呀推呀

咩事得百幾正皮

推佢老母

膠post就上晒熱門

玩夠膠未

推！！
巴打好有心

Pusj

重要po

Post

仲未上熱門？

全部已推加讚，謝整合

再推推推推

一世有用。

推 上到熱門未

推推推推

集結啊！自由西

推
btw想知7點係攻定集合

幫你推！

助推

PUSH

啱

p

Push L.A.

推推

不被分化，不被動搖
撤回暴動，撤回檢控
釋放全部612人士
堅持到底

推返上頂先

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

仲有呢個
物資 同 普通人

直接推整合啦

樓主呢度有PLAN

Pushhhhhh

推呀

推一推盡公民責任

推啊

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

反洗板模式on

推咁耐都上唔到熱門做乜9

621推

推，整理緊新post

多謝巴打整合

新post，幫手推！
[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

推你上太空！

抗爭要贏 唔止要識點打 仲要識點諗 (講思想基礎)

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇 (講行動前須知, 行動須知)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

鄭立：專心抗爭，現在才是最危險的時候

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

突發!!!!!!驚犬錄音內鬼自爆!!!!!已加密!!!!!

屌佢老味點解咁多人覆係咪俾人hack撚咗

點解冇人推

推左呢個post就得呢

可唔可以放落github page?

推返上嚟

一定推上去，太重要，救到好多人

gogogogo

巴打，小弟有個建議，希望認同的話可以幫推。

繼續推

我要佢長期置頂

推一推